(冇圖)葵興麥cafe 好正!

日日去幫襯，就黎飲到賢規

我唔撚數了，直接屌你老母！

你近就lunch去望下啦

真係正，多謝師兄